捉到隻蜜蜂，有冇人知係咩品種

大黃蜂 針到痛

識變身果隻？

黃の蜂

明顯唔係蜜蜂嚟

佢一吹雞你大就鑊

普通果隻

好靚 餓死佢做標本

係黃蜂
咪分化

黃之峰

蜜蜂好似毛茸茸啲

你點捉的

大針蜂

大虎頭蜂

超級大針鋒

留名 養佢 想睇樓豬心郁想餵佢飲水食嘢針9樓豬

啱啱喂左糖水，白糖加水，但佢好似唔肯飲

佢地食肉

點喂？樓豬好夠疆

just an asshole都唔識

叫津路

佢好似隨時要變身咁

屌好撚大隻

花名ok

好撚恐怖

養大啲可以做坐騎，唔使再迫巴士

試吓落啲花椒八角加啲熱水

wasp

正呀

煲湯？

試下加返片薑？

餵糖水做乜鳩

樓主點捉

建議攞殺蟲水噴死佢， 害蟲嚟

Chok死佢 害蟲黎

識call fd

咁大隻 點捉到入去

似竹蜂，唔會傷人，放咗佢啦 !

Asshole with wings

殺撚死佢啦仲對佢咁好呢隻賤種黎

蜜蜂

想睇樓主比佢call友針到仆街

黑尾胡蜂

佢吹雞你係咁先

佢相大頭好似有隻猩猩喺額頭咁

UCC 藍

黃蜂食肉ga

Google話飲糖漿，唔想佢咁快死住

樓主準備定

係個蓋到開個孔，餵野食，俾氧氣。
唔好殺生呀。

見到都打個冷震

樓豬 佢吹雞係就仆街啦
call定黑箱車都得

應該要餵蜜糖

佢係牆身，拿樽罩住佢，之後慢慢搬入玻璃樽

cls你點捉的

好勇敢

佢已經一直發放緊信息素
樓豬下世唔好再捉黃蜂返屋企了

整咸竹鋒

明顯係flying asshold嚟

Sor9，唔係我既

小心佢變身

放咗佢好嗎

asshole with wings

試過比呢隻鋒針過個頭
痛撚左兩日
Btw如果有過敏好似會死人

留言睇津路

有5個窿俾氧氣

點解呢排咁多just an asshole 嘅po

其實，我唔敢開蓋...

你想我答黃之蜂？

嗰啲係蜜蜂，呢隻點睇都唔似

佢D隊友會黎救佢

認真，要整標本就放冰格雪死佢
餓死佢太耐，佢周圍飛又可能整損翼，影響成品質素

樓豬 認真放左佢
佢吹雞 你會死

屋企早兩日都有隻細嘅 沖沖下涼見到
之後打死左 咁大隻想死

正呀，我養係公司等軍隊鏟起成間公司

津路水炮淪落為養蜂場

先加水入個樽度浸死佢
然後放入冰箱呢？

佢食肉...

比佢針到肯定痛到仆街

點解最近咁多 早幾日我窗出面都有 好彩開左冷氣

佢地會鎖定目標
鎖定樓主

係撚蜜蜂咩
Just an asshole嚟
倒啲酒精落水點火算撚數啦

好奇一問
30樓連鋒帶樽掟落街
佢會死喺

想知樓主點捉

隻手指係asshole個邊

哈哈哈

餵蟲啦
呢隻唔食糖

爆樽然後帶隊飛去搵樓主

唔係呀 玻璃反光
我冇咁勇

放咗吹雞都係死asshole好小氣

認真問，見好多巴打話佢可以吹雞，如果咁樣俾樓主捉住喺個樽入面
件ASSHOLE都真係可以吹到?

0/10

親柯柏文未到快D放走佢

其實咩意思，捉佢入個樽到？

佢吉左啲lon

屍體發脹

😂😂😂

自己google下啦屌

邊度蜜
身材咁好會唔會係嗰啲虎頭蜂之類

有次打死咗一隻類似嘅蜂，之後幾日都有1、2隻飛嚟徘徊

有情有義，想揾番啲手足

ASSHOLE咁撚勁

其實我都唔想，奈何佢飛唔返出去

4cm 啱啱

入嚟為咗睇呢張

最近好多巴絲都上黎開po 飛入屋企
差唔多每星期一po

好不安

最底嗰隻咩嚟

烏蠅掛...

真係可以吹到雞？

烏蠅

大虎頭蜂(Vespa mandarinia)無誤
又稱大雀蜂/殺人蜂

中間最底果隻

個名好型

樓主一個唔小心
就下世再見

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

比蜻蜓ntr左隻蜂后

chok暈佢再拎出嚟燒咗佢啦

RIP

巴打係公司捉到? 有冇人係咁叫

CLS 咁大隻?

係，我係座位度幫佢搬屋果陣，坐隔離d同事不停講粗口

呢隻仆街野食蜜蜂

樓主今晚唔好返屋企

留名樓主聽日返工成個公司都係

真架？咁咪要捉蜜蜂喂佢，搞唔掂

唔返屋企可以去邊

我最期待既畫面

隔住圖睇都起晒雞皮

放隻小強入去。睇下邊個勁

開左十幾萬個post d人仲未分到蜜蜂同黃蜂

虎頭蜂黎

lm樓豬比黃蜂抄家

胡蜂

樓主解釋下點捉
小弟想學嘢

honey bee 句have a nice day 好可愛

日本大黃蜂？

佢勁啲定蝗蟲勁啲

佢係牆身，拿野罩住佢，之後拿張硬紙穿入去

都幾罩住佢嗰下都幾撚夠薑

幾得意
OwO

係架，附近仲有佢同伴，溝女都冇咁大膽

之前有睇過YouTube片教用雞肉做餌嚟捉黃蜂

係 快啲放佢出嚟變身

寵物台

姐係我應該喂雞肉佢食？

唔敢

細個十幾歲嗰陣玩過，拮個窿，之後隊枝煙入去焗死佢

佢哋會食，唔知可唔可以當主食

津炮

樓主堅勁
俾我連下殺手都唔知點落手

笑到我跌哂啲腸出黎 等等 執返先

呢排真係多咗好多asshole
早幾日我老母都俾佢地針左下

呢隻好毒

蜜蜂有毛毛，樓豬咪玩

咁大隻似係變形金剛
你仆街喇，一陣佢call 柯柏文出黎

放完實班馬覆卓，大黃蜂肉食性，一個巢起碼百幾隻以上

試下餵913茶王微甜？

傷勢如何？

想知點捉

可能因為佢地準備緊過冬……
但到冬天就應該會少啲呢啲post

樓主你究竟點撚樣捉到...？

弱智 蜜蜂就係蜜蜂
黃蜂就係黃蜂 胡蜂就係胡蜂
你唔撚係咁白痴弱智以為所有蜂都係蜜蜂再分類？

唔洗餵
Asshole好快會吹雞吸到樓豬變人乾

#51

入嚟就係為左睇呢張圖

913一定走糖

隻asshole傷啲 我老母屌咗幾句咁

佢識上連登吹雞

點解連登仔咁鍾意養黃蜂

樓豬拔左隻翼佢係咪就等於廢武功？

邊到係蜜蜂

點捉

asshole係好出名既誤解，其實都有花種係靠佢傳播花粉

糖水應該都work ,肉類應該係比幼蟲食，識飛就唔會再食

樓主好癲 比我即刻嚇到跑走左

嘩屌
呢班撚屌全部都應該不人道毀滅

放入隔離屋

師父 咁係咩黎？

CLS好癲
係人類傷口生卵?...咁會咪會成隻手都爛哂 成為佢宿主

有個fd都好似你咁
之後冇見過佢

係咪姐係馬尾蠅？

呢D昆蟲類都有同一個特性就係飛埋左玻璃窗就反應好遲鈍
我估樓主就咁cup落去

樓豬喺咪睇完我個post
心郁郁又想養返隻？

殺咗佢,害蟲

請自行起底

Mandarinia，又係亞洲蜂，亞洲所有嘢（包括支那同香港人）都係人類毒瘤嚟

變身前會出聲 嘰嘰咕咕㗎㗎

樓主 再見

唔洗加formaldehyde 咩？

額頭係咪有3隻眼？大虎頭蜂？

btw樓豬下世小心啲

好多人唔識分 上次我講胡蜂 反而比人笑鳩

咪撚講咁多你會唔會比飯佢食 定要折磨佢

有啲野生動物 傷口內有蟲食佢地啲肉
係咪就係果隻motherfucker our of hell

啱啱倒左d白糖入去，佢有食

lm

馬蠅先仆街 咬完你會產卵係個傷口到
然後條肥蛆就會一路食你既肉一路變大

變車

有d 地方會用黎救人

樓主千萬不要係公眾地方室內放生

喺港鐵放出嚟
仲恐怖過恐怖襲擊

如果唔小心執到，拿去報案室報失得唔得

呢d asshole 幾隻就KO一個蜂巢

試下喂黑糖珍珠？

上面講左

記得唔好入狗屋放生

聽講呢隻野識吹雞
會Call馬還拖

不要再說了

要加珍珠先好飲

佢吹雞 ，我就上連登吹雞，各位巴打絲打記得打救我

好撚好笑啊屌你老母

餵你老母咩，快撚啲搵啲二手煙焗死佢啦

cctai: pr

珍珠好撚多糖
利申：垃圾員工

同細隻好多得1,2cm
條頸毛茸茸好可愛

Antman老婆

樓豬死咗唔好話巴絲無勸過

一年一個省死幾十人

溫泉浴

Cut撚左佢一半

狗屋放走

樓主係咪痴撚線㗎
好危險

蜜蜂對生態環境好重要，唔好搞佢哋
你拎你隻手指去餵佢算啦

慢火燒個樽
等到佢唔多郁就比佢回血
跟住入雪櫃涷9佢
不斷重覆

真係好撚痛

唔會有事既，相信政府

唔係痴線

應該係蚊，一下拍死佢就得

我都諗左好耐開成人台定寵物台好d

係唔係所謂既冰火

J都縮埋

樓主死啦，佢吹緊雞

藍屍狗嚟
打咗電話比胡蜂叫佢救同伴

點解會有咁多入你屋

樓主罩落去果下既勇氣

樓主你真係好鬼死幽默㗎姐

點解
打開個窗啦
打死人好撚仆街
絕哂種就係因為你

放人走啦
佢好撚慘 無啦啦比你捉嚟虐待

蜜蜂明顯望落去善良啲 與世無爭咁 呢隻睇樣都知佢撩交打

唔怕啦，我收左工，獨留佢係公司

藍屍全部都應該死

你幫我打開個樽蓋

隻野眼睛好恐怖，好似外星人

吉祥物 叫啲同事夾好一三五二四六輪流湊仔

樓主最好拎塊布遮住佢，佢真係會叫同伴黎

定時落街散步

放入雪櫃。凍一凍佢先。

我會養到佢肥肥大大。
BTW，到底有冇人話我知喂d咩俾佢好d，暫時淨係知道佢食白糖

公司唔怕

屌你佢件衫

cls

唔想佢咁快死

可唔可以講下點捉

連登大絕 津路水炮⋯⋯個時睇嗰po笑死

拿野罩住佢

你唔驚嘅捉生餌？烏蠅蚊兹嗰啲 我見人養螳螂都係咁餵 我就好撚驚 仲核突過黃蜂

淨係試過螞蟻，唔食

好假

巴打 我都留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係1000倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

比屎佢食

呢啲係咪會針死人戈種？

乾標本通常唔使用

浸死就唔洗雪了
唔使殺完又鞭屍

Bumble bee 真係好qq

去戶外打開完即刻跑走囉

我驚佢尋仇

咁你一開始又捉人入去

俾佢一個家

希望樓主去你屋企放生🙏🏻

吉一野就可以做工超級英雄

生肉

旋蜂王揀中左你！

黃蜂？
呢隻好乖，樓主唔洗擔心，開個窗都唔緊要
以前我屋企都有養，不會害人的

因為都係asshole

麻煩樓主隔一個鐘上嚟報下平安

一下都嫌多

你唔好呃我啦

平安

吉下條J就知咩品種

當佢咸竹蜂咁加啲川貝燉一燉佢，會靚聲

然後飛多幾隻入嚟

去片

31台岩岩提起巴打

咩黎

大隻烏蠅

日常830？

屌呢個恐怖到仆街

點解佢可以望住條蟲喺自己身體夾出黎

聽朝返工唔見咗，匿埋準備針你

清潔阿姐唔小心打開咗個蓋就

勸你用錫紙包住個罐
以防佢用腦電波吹雞

屌你，好撚嘔心

一晚冇見我，佢一定好掛住我

唔會，我貼紙仔叫人唔好開

我等佢吹雞捉多幾隻

無知一問 佢點知係咪真係清晒

大asshole唔食蟲
不過佢地會捉蟲俾啲細asshole食
細asshole會分泌糖水俾大asshole食

師兄好似好熟悉佢哋

YouTube search Hornet king

用手

淹死佢啦 仲留

會唔會試下比D精佢食？

咁殘忍

我驚佢食上癮

唔識變身，識變形

津路

如果真係飛左入屋企要點搞

做乜唔針條友

放左佢啦 你地做咩要咁對佢

地心探險記

裝個cam係佢到，起埋佢個竇出黎

我都試過，之前有隻飛左入我房個窗簾，跟住我老豆拍死左佢，之後個幾日都有兩隻飛左入我房同一個位...

本來昆蟲就係外星人你有冇睇老高㗎

係都去九局啦戇鳩仔

一家人，最緊要齊齊整整

係痴撚線

我拖實左你隻手 你覺得我仲會俾你走咩？

之後點

大針蜂 ゲート

快放生

仆街蜂都留？焗死佢啦
就係佢地殺死啲蜜蜂

殺人蜂
巴打寫定遺囑都得啦

快啲放左佢呀

係囉咁順攤

殺人蜂香港有你地就驚

樓主出現未
呀蜂死左未

噤耐都未出現
應該係樓主...
RAP

搗碎北杏
有微毒
已經夠

大小平安
附上食野短片

hi

奄奄一息

睇怕都就死

好似係太凍，佢屋企起汗水

微波爐幫佢解凍

牛虻

中過， 好似識燒紅嘅針 拮落嚟嘅皮膚 痛一個禮拜到 唔敏感死

成個樽裡面都係汗水，佢應該都覺得凍，
開左燈俾佢，即刻走過來曬燈

聽到都覺得痛

咁撚樣叫蜜蜂

仆街種嘅黃蜂，冇原因可以針9你，針完人又唔撚死

佢哋團隊合作好撚勁

24小時都無蜂來救佢喎
放棄左佢

樓主公司無女同事話你玩咁恐怖嘅嘢

咁呢隻呢？

一掌就拍撚死佢

應該係困左係樽裡面求救唔到

有

大黃蜂

夠膽放落條女入面好玩

一試難忘 之後蜜蜂米仔蜂 針到當笑話

有冇俾飽飯佢 定想睇佢幾時死

拍唔死咪仆街

用盡奶力

想睇你變身

樓主平安收工未

每日update一次ok?

ok，每日po佢成長相

Ofiice太凍，琴日收工前擺佢出室外花槽，啱啱係垃圾桶執佢返來

一陣放費洛蒙就GG了

Condom

what

就死了

未呀未呀，唔好亂講

佢食咩嫁
買啲野比佢食啦

俾左白糖佢食

我只有白糖

俾d家既感覺佢，佢又真係肯爬出黎一陣

依個似墓園囉
你睇下佢瞓低左
放佢走啦

蜜你老母咩

放害蟲出來針樓主?

我相信蜂仔會報恩

放佢走 我就gg

全家返來報恩嘛我知，受唔起

樓主切忽肉俾佢食啦

印張全部都係佢啲天敵嘅相
嚇下佢

Vespa Soror

切你忽肉好唔好

我驚佢會死得快🤢

佢地今年鐘意食蛋白質

黃蜂認得人個樣

佢望住我wor
今日幫佢屋企加左d樹葉，花，橙肉，月餅碎

俾多條片

用火機燒下

虐畜

真，幾得意

黐撚線

求其 WD40, 滴佢兩滴就即死, easy

點解要咁對佢

冇呀，我對佢唔知幾咁好

巴打識野

點解要咁做

害蟲嚟㗎唔殺死佢算係咁啦

係蜂都叫蜜蜂咩on9

講真嗰句
樓主你得兩條路行
一係切自己啲肉餵佢
一係殺咗佢
因為你放生開樽嗰一刻
佢一撚定針尻你

我已經軟禁緊佢，佢應該會好好反省，知道錯

我諗緊試下喂肉餅佢食，但驚整到成個樽好臭

你又識咩？

係咕咕㗎㗎嘰

又大隻，個樣又兇惡
蜜蜂得意好多

巴打邊區， 等我防範下

點解可以掉咁多嘢落去，都未飛出嚟
唔通真係注定左跟樓主一世

佢夠唔夠野食

仲未死

好恐怖

大針蜂非常重視自己的地盤，為了安全起見，最好不要接近牠的住處。一旦生氣就會成群結隊襲擊而來。

因為我開左好多窿俾佢入空氣

我諗夠，日日都有俾野食佢

未呀大小平安

我等緊佢填平公司

長過我碌鳩

叫佢幫你針兩下，即刻長幾個cm

d野腐爛點算

黑心

幫佢搬屋

好好奇到底點dum入去
同埋樓主係想養到佢死？

蜂仔間屋變左廚餘

個樽開左好多窿，越開越大，佢又出唔到黎，係咁塞野入去

好撚驚.PK

小心佢咬爛個樽
搵到破綻

到時樓主就..RIP

Office黎嫁？走甩就好笑

唔好咒我

走甩我諗我會唔舒服需要早退

餓左兩日仲有力飛嗎

阿蜂食緊花蜜?

你想防範我 定隻asshole?

隻野點啊而家？

仲生存緊呀，聽日補返相

死未呀蜂
樓主回應下

未死呀，今日太忙，淨係喂食，冇影相

你地放假邊個照顧佢？

係wor...好彩我聽日長週會返工，巴打可幫手照顧？

報平安

針g點

入面d野咩黎

快D搵條女試下

花，樹葉，橙肉，蘋果肉，月餅蓉，白糖

cls，放你條女度好唔好

我覺得蜂仔已經反左肚
建議你幫佢換屋

冇反肚呀
換屋，有d難度

有翼既屎忽鬼都唔識

佢有冇食

我會每日入黎睇阿蜂嘅成長（或者就瓜柴）日記

樓主要keep 住post

呢隻叫蜜蜂

肯定臭到仆街

新技能

好呀好呀

why not both

捉蜂師

有冇拎返屋企?

冇，唔敢

隻野好硬㗎，踩都未必踩得死

蜂仔rip

岩岩早兩日飛左隻入黎 好在最後佢飛走左 唔敢學樓主做 捕蜂師

應該係 黃紋大胡蜂 Vesper soror
如果見到多過一隻就要小心，呢隻領域性幾強，行近d個竇都會出黎兇人
巴打喺郊外附近捉到？

🤣🤣🤣

佢地好似食肉的。捉隻甲由比佢。

樓豬咁耐無上水，喺咪出左事？

未死

都勉強叫郊外

好難搞

平安，因為個玻璃樽太多跡，好難影

點解啫巴打⋯⋯

米gay 拉

平安。
個樽開始有臭味傳出

屌⋯⋯仲未死
要換屋 臭啦

成個禮拜隻野都仲未死

係時候幫佢搬屋啦

有冇大既玻璃屋俾個我搵左幾日都搵唔啱

成生命力頑強

有冇玻璃屋俾個黎

有無比野佢食

去買罐即沖咖啡咪有樽囉
唔好臭親asshole 呀

有呀，就係d野食搞到好臭

點解佢身體同頭好似分離左

係公園放左佢啦

個頭喺邊

會唔會樓主一放生佢 隻蜜蜂就追鳩住樓主黎針?

梗係會

到最後放撚走咗佢...

死了.....身體分離
好慘

玻璃都攔佢地唔住

武士精神，自殺左？

呢個唔係佢個頭咩

耶穌都留佢唔住

買個大少少既樽種D花花草草放少少蚯蚓毛蟲再樽口貼樽口幫佢搬屋先

試下燒左佢.

9月最後一日，出糧日，倒左個m記糖漿入去，驚佢冇水飲

佢patpat好似就快甩出來

我對佢好好架

果d太細啦

樓主打開個樽時有無臭到暈低?

屌

無打開過，唔敢開，巧驚驚

大黃蜂屌返你轉頭

今個週末4日假點算……
冇你照顧怕唔怕餓死

Long weekend又點算

4日 假 隻野實凍死

我星期六自制長週返半日工喂食

星期六早上喂佢

唔會既，佢只需要捱兩日，我今日下午會再喂d食物俾佢

買支肥仔寶礦力比佢換樽啦

幫佢轉個樽啦，未餓死都臭死囉陰公豬

樓主快啲搵水浸死佢啦

都好wor，買返來請同事幫拖飲，但可能要放完假後

係囉 搬屋啦

佢應該生生世世都認住你

唔好啦，佢都係生命

收到啦，會儘快

我對佢咁好，返來報恩

call 齊兄弟打鳩你

換屋啦
就死

佢心諗 屌你老母 比我出到喱你就死
日日隔住個玻璃 認撚住你個樣

I heartily recommend the book "Bees" to you. Feel free to read it in your own time. It's a wonderful guide to bees 🐝written by Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Eleanor Dion, Eleanor Ferguson, Tito Robbie, Margot Skovbye, Tiera Bernstein, Leonard Lipa, Dua Lavigne, Avril DiCaprio, Margaret da Vinci, Joseph Deschanel, Leonardo Gordon-Levitt, Zooey Grace Moretz, Chloe Gomez, Selena Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

樓豬你啲同事對於你養隻咁嘅野成個星期有咩睇法？

呢隻蜂生命力好強 果然係asshole

我有連登巴打大軍，津路水炮打到佢地黃蜂滅族

但其實我對佢好好

what 柒 is this？

同事好好人，都算有支持我

係真係幾強，我都估唔到佢仲可以生存緊

蝗蟲絕種值得可惜嗎？

有撚分別咩 隻蜂都餓左n年啦
日日塞d果肉入去

不可惜

我都唔係成日有生果食

4日後蜂仔就走

唔會既，相信我，ok？

浸死佢

唔好

蜜蜂係幫農作物同花播種
蝗蟲係食哂啲食糧

捉多隻入去陪佢 幫佢留種

我都想但好難捉

你點解訓著左

死左lu

係訓著

蜂仔咁就死左
打開個蓋俾佢靈魂飛走啦

cls...

樓豬有冇打開蓋等佢嘅靈魂安心飛走

冇，我驚佢企返起身

冇呀冇呀

比佢針過腳眼位 腫左3日

死左啦⋯⋯又臭又焗

sosad

俾樓豬困左2個禮拜終於死左
幫佢做場法事啦

可唔可以帶佢去睇獸醫

死咗sosad

上次有隻飛咗入房
開晒窗都唔走
搞到要訓廳
聽朝隻嘢又係香咗

可能係詐死

樓主一開門就仆街

係好好愛錫左個幾星期

香港好似冇黃蜂醫生

sosososo9sad

我都覺，所以佢扮訓我都唔開蓋

試吓fing吓佢

揸住佢碌J fing